港豬一早衝去紅隧返工

廢青一早上連燈指點江山

你咪又係咁早起身返工

岩岩放工

原諒我係和理非，仲要返工

By the way 借位宣傳下個app

香港地投票 - 黎投票吧！